旺角區個天好多毛漂緊

咩事？

咩毛，白色一舊舊？

棉花好似係

木棉花 九龍灣都好多

你唔知道咩，頭先好多人都好驚，係咁走係咁走。個個向住某個方向走，有無巴打睇到成件事，諗番起都好驚。

嘩唔好講呀好恐怖呀

係呀 小心唔好比果D白色野飛中呀 真係嚇鬼死人呀

整到我成件衫都係